快啲叫身邊啲淺黃同中立申請做陪審團, 情況遠比你地想像惡劣

大家可能以為我地人數遠多於藍絲
但其實情況好惡劣 我會解釋一下點解

各個統計都係大約黃藍比例係7:2左右
但大家忽略左一點好緊要嘅一點
就係法庭有權以政治原因去挑選中立嘅陪審團
本來差唔多100%嘅陪審團都係有邏輯嘅大學生
但依家果班連手機都唔識用嘅廢老都話要做陪審團

今次事件
但試問今次事件有幾多正常人係仲未表態?
基本上如果西走所有有明顯取態嘅人
只會得返淺黃 中立 同深淺藍
而好多好多藍絲因為心知自己人少怕野事
又好多藍絲都係果班口講咩都唔好理嘅廢老
佢地先係最大機會比人揀出黎做陪審團嘅一班
所以就算我地人再多
比人抽出黎做陪審團嘅人係唔一定多得過藍絲

所以呢刻
中立同淺黃嘅朋友先係最大基會幫義士們係法庭上平反
所以雖然係有啲麻煩 但都請大家叫身邊呢班港豬做一次行動
登記做陪審團

推
後生仔快做陪審團

推

廢老其實唔少都唔係大陸呀嬸

ok

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

大專學生豁免做陪審團喎

佢寄咗信俾我 係唔係好等人使？

要讀乜 等大家查定字典唔好讀錯

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

唔係要識聽英文咩？

I (name) solemnly, sincerely, and truly declare and affirm that I will give a true verdict in this case according to the evidence.

Thanks 去背定先

未達中七都抽到，手足快啲盡公民責任